一個小朋友外貌唔可愛已經陰公

佢老豆老母當佢可愛B個小朋友重陰公

成日show b相畀人睇
又話自己小朋友可愛又靚

做咩講錢七喎

重 沾沾自喜話人哋讚佢靚

不知幾可愛

錢七佢爸媽好正常 從冇講過自己小朋友靚

咁又唔好咁講。。。。。

咁祝你第時仔女同錢七一樣咁可愛